而家既香港人就好似天災前動物一樣

知道美國復會之後9成以上機會比人開波

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

過唔到就玩撚完

7/9機場更新 求求大家